華春瑩批評美英德等國濫用聯合國平台將人權問題政治化

39個國家日前在聯合國會議發表聯合聲明，關注香港和新疆問題；巴基斯坦、古巴等70多個國家代表，就涉港和新疆問題發言支持中國。

在北京，外交部發言人華春瑩批評，美英德等國濫用聯合國平台，將人權問題政治化，又指他們先挑起對抗，使用各種卑劣手段，向發展中國家施壓，甚至以斷絕援助制裁官員作威脅，認為他們的做法已被廣大發展中國家反對和拒絕，公道自在人心。

對於有德國傳媒報道，中方脅迫其他國家，不能參與聯署，華春瑩指有關報道屬無稽之談。她說，有70多國家在聯合國大會發言表示完全理解和支持中方在涉港、涉疆問題上的正義立場，反對將人權問題政治化和雙重標準的做法，反對對中國的無端指責和無理干涉，中方高度讚賞有關國家主持公道。她強調，涉港和涉疆問題完全是中國內政，任何國家和勢力都無權干涉，任何反華行動都注定必將失敗。

你不如屌人將政治問題政治化la on撚鳩

珍 un成日比人濫用
退出啦

聯合國唔搞政治搞咩呀?

又話唔關人權事？

屌你老母 聯合國唔理人權 咁要黎把撚

人權問題家事化又係咩玩法？
虐兒虐畜當家事唔可以追究？

支那特色人權係

人權點樣唔政治化？

國家安全政治化又得？

唔啱聽就係政治化、抹黑、干涉內政

政治化有咩問題？關乎眾人之事喎

人權唔係政治係咩

佢真係唔識唔係扮個喎

政治組織唔講政治講乜

大媽知唔知生活離不開政治
莫講話人權
人權邊個定?
靠社會大眾既道德觀念去形成, 即係community standard
咁又有咩影響大眾既觀念? 政治環境當係其中一個因素

邊撚個濕鳩國家收買一大班非洲小國唻搞串聯合國個party?

我想屌鳩華春瑩將外交問題政治化

唔好將政治政治化

跟本係中共政治迫害緊新疆，西藏，內蒙古人

咁咪走囉

人權問題唔講政治 唔通拜你老母山果陣先講咩